鄧英喜表示政治中立?校長嬲啤學生

今早有大量高Form係早會叫口號 但係引到校長的仇視 佢地話好政治立場表示中立 的確在校嘅老師都係中立 但校長唔係

姓葉果隻教畜仲係唔係度?

2 兄弟？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係咪好似有分大細?

係

需要連儂牆支援出聲就得

細個隻？

現任校長乜水？

應該係 仲係好閪?

李慧

唔撚係掛 比隻肥閪做左校長 條友假惺惺

fc

雖然係大陸人，其實佢真心唔差

大既ok架 幾好人

本身係有連儂人 而訓導都係有批准
但係聽講因為李慧反對 罰左佢入106

入106做乜撚

5知 好似係同佢講一堆道理掛

Cls on9

好多 學長呀

岩 對佢印象唔錯 佢仲係副校個陣

U sure......

咁多年都仲係106

我個陣畢業佢岩岩做副校

有無人記得斬樹事件

大yip 好好人 細yip不了 罰人罰得太過分
大yip除左要晨測之外 其他都好好
又講得好 又識氹學生

我朋友之前日日係後樓梯同隻肥閪扑野

相認post #2016dse

Same here

same

佢係藍早就出聲屌 點會得個啤字

深藍李校長頂呱呱

咁啱嘅 我朋友都係喎

重口

我朋友叫陳偉健 2016畢業

黃光啟年代

朋友啵 佢唱歌好好聽㗎

底褲果個？

灰色攝住？

李慧性慾好撚強，次次放學都搵陳偉健去後樓梯扑野。屌到拍拍聲，好多校工都聽到。

蓮蓮係深藍

好多p牌

留名跟進，2013年畢業

公道啲講，的確係

李慧蓮大戰黃雪群呀當年

屌到啊蓮喊

詳細

好有心教中史㗎

More pls

人地黃黎

官腔到戇鳩

呢到咁多師弟

讀過2年
d 呀 sir miss 應該走哂?

甜心蓮藍到仆街齊齊洗腦

more

聽講大yip同埋黃偉諾睇緊呢個post 講聲hi先

依加李慧已經知道左 仲話勁嬲

你係認真定講笑

認真 我今日反學都勁驚 某sir話係有人報串比慧慧知

咁慧慧知唔知係邊個做

識我嘅老師都知我本人係邊個
但係你就冇人知
所以應該唔會點

經歷二代校長

李慧是我班主任

利申：畢業好撚耐

講真細葉對高form好有heart 拍哂咁多年dse題目嘅片好認真咁想教好學生都唔係好教畜姐

come on James

係佢對我嗰班其實幾好
btw佢以前真係罰人得過份地重.同埋情緒化.但呢幾年冇乜嘢

3年前罰我個fd抄50次內容總結

返返返

病人黎
早上係十字路口捉人衝紅燈，捉到要陪佢企到學校鐘響，再入你遲到

rebecca ling?

w

大葉 你好 我只想講翻句 屌你老母

印象仲停留係ms.hon年代

聽講大定細葉之前比個師兄追撚住打 喊哂救命咁 有冇知情人share出黎恥笑下

一陣比啲教畜入左去

係啊 做埋通識主任

通識主任好似係新黎既阿sir

係咩 🤔 咁蓮蓮係做咩

助理校長or家政老師

佢對低form嚴d姐
f.2唔記帶計數機﹐比佢罰抄過計數機

留名 如果有老師mon post既同你打個招呼先！

喂mon post嘅老師，我想同你哋講，比返黃光啟年代嘅質素出嚟好唔好

出於禮貌，訓之前我想同睇啲教畜(麻煩自己對號入座)講翻聲屌你老母早抖

出於禮貌，訓之前我想同啲教畜(麻煩自己對號入座)講翻聲屌你老母早抖

蓮蓮黃架

蓮蓮係咪炒過車，唔知係咪報應

有人話佢深藍喎

幾時

好似前1-2年

人鏈嗰日佢塊臉又閪又黑

佢教我。我點會唔知

lm

最後好似係衝咗入106 求救
有冇人fc

係入左教員室，搵黃sir幫手

想講一講之前有個係到做姓何嘅老師見佢IG跟社運跟得好貼,原本已經小數我會鍾意嘅老師,依家更加多份尊敬

same here

笑撚到仆街 平時屌人大大聲 比人追打喊救命

正一傻閪黎 好撚憎佢

佢黃架 咪亂屌啊

真心啊 佢好撚有心架

認真呢上堂Up啲乜

葉樹華爸爸

屌假撚到仆街既人

咪亂屌 plus 1

佢唔會好明顯地講佢係黃。佢起碼唔會屌人出去搞事。

pish比校友

路過，做過葉校長同事，
個時佢都未升校長，我係 small potato，
唔覺得佢有咩問題，個人幾好，好熱血，好關心學生，
佢升到校長我都有恭喜佢。

當自己係學校大撚哂咁 出到黎咪又係碌撚正係喊救命呢下我笑撚左兩日

濫權老師
利申：9up

唔濫權點會比人投訴 聽講細嗰隻要讀多年垃圾課程 今年先翻黎

淨係識恰低from 高from唔敢搞

唔係飛機課程 好似係再培訓課程

驚又黎多一單追打事件

兩兄弟仲好中意著魔術貼皮鞋

睇住我撚鳩你地係咪好撚過癮呢

唔係話去左教育局咩？

教育局再培訓佢

辣殺老師

比啲咁既垃圾教 不如自己學好過

其實講真對細yip 又愛又恨 大yip就只有愛

人地有老婆架啦 食書記姐姐

我都好撚愛大葉

但係有時有啲on9

有冇人可以聽日去將廣去尚德嗰條橋到貼嘢?
求各位連儂人幫幫手

比人撕成點？圖？

無比人撕 條橋新起 聽日先開比我地行